挑戰～ 奪命牛肉球

個𡃁仔就係食呢度牛肉球收咗皮

依間既牛肉球唔好食

其實幾時開始山竹牛肉會變左叫牛肉球 ...

颱風山竹之後

山竹唔可以再講

因為佢無腐竹底

香茜牛肉球

魚蛋都叫魚丸子啦

好似竹北果間

你係樓豬個胃度都上到連登

2018年02月15日 【動畫】墨丸鯁喉女生 搶救26日不治

2018年03月08日 【食安中心提提你】幼童鯁喉 高危食物6大類！咀嚼時應坐直‧勿走路玩耍時進食

2018年03月04日 【鯁喉意外】小孩進食分心易鯁喉 醫生教4招自保或救人

樓豬直接吞我就想睇

吞兩粒基本功